係落車位置先諗點行，我屌你咩

是咁的，落車既時候，有兩母女(呀姐拖住廢老)落完車企正係落車位到傾緊向左走定向右走 ，檔住後面啲人落車，身處後面既我當時就大聲說’咪阻住條路啦’，呀姐仲要話你好趕時間咩，我個下好撚嬲，’係呀，我趕撚住返屋企仆野呀’,頭也不回好快咁走左。

好憎啲人檔住曬

都唔係第一日係咁㗎啦，好多香港人鍾意喺樓梯口，電梯口，𨋢口，車箱門口棟篤企喺度，阻住地球轉，佢哋唔覺得有乜問題嗰下好嘢